記者記者小心呀

唔好入元朗，求下你地